聽講徐飛鴻想係隻雞屎忽寫字，比人打撚到飛起

你以為比咗錢大曬咩徐雞蟲

會寫咩

(E人mail)

我係佢個妹徐樂兒
牙哥仲係ICQ未醒
求祝福一人一點讚集氣！

鴻哥犧牲咗自己

你知唔知啟鴻叫g冇戴袋有aids?